當自己老豆係屋企扮黃，再裝cam監視自己？！

如題，各位手足點算好
佢仲要唔見咗錢，話係我偷

搬走

如果佢真係裝左先屌7佢 問下佢好地地係屋企點解要裝呢d野
但宜家爆佢又煩 等陣話你睇佢電話乜乜77 之後你再想睇佢同其他人講乜又會難左

仆街到

人一藍，腦便殘

樓豬新移民？ 殘體字？

你老豆好癲

拆左佢

係我老豆不嬲用殘體同人溝通

拆啦
睇佢買得幾多次

樓主有經濟能力未？
有就搬走。

等佢裝左CAM扮癲睇下邊個驚D

未啊我都想搬走

扮藍先，深藍腦殘撚改變唔到

咁樣同啲外人屈自己個仔
我係佢個仔攤完牌即走
屌佢老母等佢無仔送終

幫你改cam條片夜晚有鬼係廳食雞髀，同一晚你係佢銀包攞張500蚊畫隻雞髀上去，第二朝等佢睇cctv

痴撚線

防人之心不可無？
防埋自己個仔 有無咁恨毒
係咪親生架

存定錢先，計畫好曬就走啦

有冇經濟能力？
有就暗中準備定走啦

不如你扮藍反客為主

叫做起碼肯扮黃 同埋都驚你唔高興
如果落力d 可能真係可以將佢地變黃

手足
外面有好多家長架
真心講句
佢根本已經無當你係親生仔
咁你都無理由仲當佢親生老豆
我係過來人
手足辛苦哂啦
希望你早日逃離地獄
因為逃離都需要勇氣